有冇賭仔覺得賽馬完左季，個心舒服曬

終於唔洗輸錢比馬會

尾場中翻皮幾嘢 終於追到一次數

派我？

得閒埋數今季輸咗幾多係馬

中三寶食尾糊
好撚爽